名哨卡頓保：甘賓尼鏟沙拿該領紅牌

曼城2比1擊敗利物浦，將兩隊間的差距縮小到4分。比賽中，曼城後衛甘賓尼飛鏟利物浦前鋒沙拿的那一腳頗具爭議，英格蘭昔日名哨卡頓保在專欄文章中認為，那一下該領到紅牌。

甘賓尼沒有因為飛鏟沙拿而被罰下，他很走運。

要為球證安東尼-泰萊辯護一下，他不可能像我們這樣可以反複觀看慢鏡頭重播，而在這樣的時刻，你必須百分之百的確定，才能做出判罰，而一切發生的又都這麼快。

看了重播之後，判斷就很容易了，這是一張紅牌，因為很清楚，甘賓尼鏟球的腿蹬得很直，而鞋底也亮出來了。

比利時人清楚，他必須做出這類鏟斷，因為不然的話沙拿就可能把球帶走，並形成一對一的機會。一名球證應該考慮所有這些因素。

沙拿也非常幸運，因為他的腳沒有釘牢在地上，否則的話，這樣的鏟球將會讓他受到重傷。

至於在鏟球後，甘賓尼看起來衝著躺在地上的沙拿罵了「娘們兒」，如果我是球證，即使聽到了，我也是不會進行處罰的，在這樣激烈的比賽中，總會有這樣情緒化的時刻，球場上發生的，就讓它留在球場上。

你個名

卡頓保出名黑

我最公正

還番三分比利啦

on99 明顯係拉狗錯啦

如果唔係琴晚贏埋曼城啦

唔係甘賓尼鏟嗰下整到沙拿舊患會輸? 死拉狗

拉莫斯整到沙拿隻手傷出
但甘賓尼剷佢對腳
咁佢個舊患係手定腳

卡頓保收皮啦
熱狗對軌個場

神經線痴埋一齊架嘛
一定係拉莫斯問題啦

名哨?

出名黑